全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

顏色水唔係講笑 佢射到你個袋你入面啲野就全部藍撚晒 發夢無用密實袋裝衫 連帶去換嘅衫都污糟晒 仲有記住用rain cover 同防水鞋套 擋得幾多得幾多

1

2

3

推

4

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

5

6

7

8

9

10

推到前線睇到

上次去船p 沒帶防水袋

掉左個袋落海

乜撚都濕哂癡線

唔知係咪正常 防水鞋套行某d地跣到仆街 e.g.商場

Push

push

push 出動大垃圾袋

有冇人打算參考下榴槤乜乜乜 去到邊都要食生果

帶個出街啦

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

Bleve

重要嘢最緊要跟身 唔好放背囊

上次落雨驚整污糟對鞋著左鞋套，又係入左商場，哇跣到呢，要行得勁小心先唔仆街

正常

藍色點洗最快

消毒濕紙巾

消毒洗手液都洗到

pish

有用 推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

尾二個張點做到放氣又唔爆

tui

知道

7仔個防水鞋套真係跣到仆街
上次行石地都跣
建議大家真係痴膠紙好過用7仔鞋套

佢得3部水車, 我地6區, 各位手足, 睇下邊個唔好彩

Pish

無印良品無視鋪頭員工生死

推！

推爆

聽日見

無印良品無視鋪頭員工生死

噴防水噴霧有冇用

感覺上鞋套好啲

早幾次比左條褲同衫比手足

PUSH

我代手足同你講聲唔好意思

有乜唔好意思！手足黎架！
加上我比個d係換裝黎，我唔係裸體走

帶野！！

小心落雨

光復香港

推 特別rain cover
一定要 又可以遮袋 又可以防水

大家撐住呀

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

幫推

防水大法

仲有架消防車改裝